話大陸冇規冇矩嘅人 根本冇唔了解國情

只要你肯循序漸進
一開局就輸入禮包碼
領取大量元寶 鑽石
十連抽秒變二十連抽

如果你抽到魔關羽 魔呂布
七星疾風龍 十星鑽石龍
就可以放聲大笑
只要你戰力大概有500w 以上
就可以排隊打尖 年終獎金翻倍
連返工搭𨋢啲同事都會讓你搭先
升官發財全靠判案
街邊啲靚女都會叫你做小哥哥
高潮同啲爆率一樣咁高

呢個就係大陸血淋淋嘅現實
只要你戰力夠高
土豪富二代都只能叫你一聲大佬

利申：睇youtube啲寫實廣告睇左兩個月

🤔

見到呢類廣告 一律舉報詐騙

最慘係連台灣game都開始用呢D宣傳方法

咪又係大陸game 商